考懲教 vetting 問題

老豆好耐之前坐過監 但佢同呀媽離婚over 10年 佢都無同我地聯絡 跟住呀哥年少無知個陣偷過野 最後警戒左 以上會唔會影響到vetting

會

過到講聲

問得唔好 我知會影響到 但大唔大機會fail

衰硬啦

唉屌

搵過第二份工啦

你都到左vetting 好快會知得唔得 仲問黎做乜
咁我答你未必 等你舒服啲

你應該淨係過到消防救護個vetting

最後過到?

過到？